望住佢不停在線上真係好想死

有時藍tick我隔好耐先覆
有時直程睇都唔睇,都係隔好耐先覆
最慘係明明佢身邊既人應該只有自己
但都仲出現依個情況
咁即係代表已經出現變數?

講得有啲一舊舊
但有冇人明

I know that feel bro

妖點解咁似我

打一大堆野sd比佢
換黎既只係好短既回覆

食屎啦死毒撚

我又得罪你咩

女人係好奇怪既動物
唔鐘意你就係唔鐘意你
鐘意你既你幾漆都會鐘意你
明白呢個道理 你就唔撚洗再日煩夜煩

我明
然後隔多排 半個幾月
收到個消息
佢 拍拖了
親口同我講
好突然 以為佢無第個其實佢只係收埋咗

點樣可以令一個唔鍾意自己或者少少鍾意自己既人,變成一個鍾意自己既人?

人哋諗緊收唔收你做兵，俾啲時間人諗下

唔鍾意就係唔鍾意 第一眼已經定咗
就算之後鍾意你 只係因為同情你
放手啦

唉

第一眼

女人望男人第一眼/頭幾次見面後,已經會將人分入兩個LIST
1.可發展為男朋友
2.不可發展為男朋友

除非中間發生左咩大事
例如人地死老豆/有絕症,你又對佢不離不棄

如果冇,你都係搵第二個啦

好難 你搵個第二個 我諗會容易d
算啦 唔係你就唔係你

拍左拖都咁點睇

delete 佢個contact啦
無眼屎乾淨盲